唔好撚再講主線支線失焦

點解元朗呢單野咁多人關注，係因為好多反送中既前線或者出黎行既和理非都係大西北人，唔好意思我都要提一句架啦連梁烈士都係大西北戈一班手足六個禮拜出錢出力出時間不停出黎幫手，依家出事啦，大西北班手足人心惶惶你地班撚樣同我講搞返主線啦唔好失焦？手足有難當睇唔到唔救 依家邊個先係condom仔？我男人老狗就算比人打好撚閒架渣，但係個晚個班後生仔後生女幾撚驚喊晒口你睇唔睇到？無辜市民被打你又睇唔睇到？你忍心望住呢d事發生完之後當睇唔到？大西北人 有幫上水 有幫沙田 有出九龍 有出金鐘，依家叫你地入黎行下，咁撚樣都詐型？我屋企唔算好有錢，但我隨隨便便搵份工都可以結婚買樓過下半世，送唔送中唔係我發夢既主要考慮，我一直發夢係為左支犧牲左既前線 同埋一班勇敢過牛高馬大既細路仔細路女，我真係唔可以扮睇唔到